# README #
Aplikacja Kolko-Krzyzyk dla dwóch graczy, połączenie pomiędzy nimi realizowane za pomocą schematu server - client. Pliki projektu wraz z dokumnatacją projektu w JavaDoc znajdują się w Source.